比人話過個樣似咩動物？

深海類生物

猩猩

狗

海狸

貓

食蟻獸

啟暴龍

留名等睇post變動物百科全書

馬來貘

話我終於似返個人

海底奇兵隻龜

河馬

murr

叫我似返個人

狐狸

章魚同加菲貓

樹熊

人

草泥馬 牙祖

喺深海反正冇人睇到，所以生成點都冇所謂？

西藏狐

巴打隻眼一條線咁？

海綿寶寶？

羚羊 (撚樣)

成日好似佢咁嘅表情
當初一聽完有呢種狐狸，google完忍唔住笑